底盤上面有好多老鼠屎, 點算？

一打開車頭蓋勁臭, 用洗引擎液洗完都有味
冷氣都唔敢抽鮮風,
架車已經日日開
一開車應該無老鼠留喺度
但d 老鼠鍾意黎擺底食物垃圾同痾屎
可以點做？

火攻, 包冇老鼠

Ozone generator

腳車, 唔捨得

即係點？
裝喺嗰引擎倉度？點裝？

要比detailing d人搞

咩車

golf

睇下有冇死左隻響度

清左佢，換個位泊，應該好d 吧

泊咩位呀

好似應該無

露天
見到老鼠周圍走
但認真聞過其他車, 得我架車咁大味
基本上行埋去就聞到

有味會更吸引佢地再返黎

養貓

根本未洗乾淨

有無介紹去邊度洗？

我都覺得我去嗰間洗得好求其

自己拎黎沖水飲

你有無同人講明咩情況

有啦, 佢仲話拆嗰底盤落黎洗
但洗完好咗少少咁多

carsland

養隻貓係車底，同你捉晒D老鼠